Johan Lobbona kaibas perremehe Johan Wasseri pääle et temmä teddä ilm asjanda lönu kui temmä temmale seddä pääle pandnut et temmä õizin käimisen temmä ristik haina ärrä söödnut mis aga sugguki õige ei olle. Johhan Wasser sai ette kutsutus nink wastas küssimissen teddä üts kõrd lönu ollewat sele eest et temma hobbene niku ka muide õiziliste obbeset ristik hainan ollit. Mõllemat saiwa ette kutsutus Johan lobbona salgas et temma ristik hainan ei olle olnut nink selle pääle woi Johan Wasser tunnistust tuwa sest et näggijat man esolle.
Mõstetut et Johhan wasser essi hendäle kohut mõstnu, massap walla ladiko trahwi 50 kopik hobbe rahha.
XXX Jaan Seba Päkohtomees.
XXX Peter Kirber Kohtomees.
XXX peter Purmak    "
